{"translation-revision-date":"2024-07-14 08:34:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"No custom palettes yet.":["Nicio palet\u0103 de culori p\u00e2n\u0103 acum."],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"]}},"comment":{"reference":"static\/js\/options\/options\/color-palettes\/CustomPalettes.js"}}