{"translation-revision-date":"2024-08-21 19:58:41+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"The editor does not display the real count value, but a placeholder to indicate how it will look on the front-end.":["Editorul nu afi\u0219eaz\u0103 valoarea real\u0103 a num\u0103rului, ci un substituent pentru a indica cum va ar\u0103ta \u00een partea din fa\u021b\u0103."],"Only if cart has items":["Numai dac\u0103 co\u0219ul are produse"],"Always (even if empty)":["Mereu (chiar dac\u0103 este gol)"],"Show Cart Item Count:":["Arat\u0103 num\u0103rul de produse din co\u0219:"],"Product Count":["Num\u0103r de produse"],"Cart Icon":["Icon co\u0219"],"Icon":["Icon"],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["Comut\u0103 pentru a deschide sertarul Mini-co\u0219 c\u00e2nd cump\u0103r\u0103torii adaug\u0103 produse \u00een co\u0219urile lor."],"Open drawer when adding":["Deschide sertarul la ad\u0103ugare"],"Behavior":["Comportament"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul pentru sertarul Mini-co\u0219"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["C\u00e2nd este deschis, sertarul Mini-co\u0219 ofer\u0103 cump\u0103r\u0103torilor acces rapid ca s\u0103-\u0219i vad\u0103 produsele selectate \u0219i s\u0103 finalizeze comanda."],"Cart Drawer":["Sertar co\u0219"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Comut\u0103 pentru a afi\u0219a pre\u021bul total al produselor \u00een co\u0219ul de cump\u0103r\u0103turi. Dac\u0103 nu au fost ad\u0103ugate produse, pre\u021bul nu va fi afi\u0219at."],"Display total price":["Afi\u0219eaz\u0103 pre\u021bul total"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Selecteaz\u0103 modul \u00een care se comport\u0103 Mini-co\u0219 \u00een paginile Co\u0219 \u0219i Finalizare. Poate afecta aranjamentul antetului."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Mini-co\u0219 \u00een paginile Co\u0219 \u0219i Finalizare"],"Hide":["Ascunde"],"Display":["Afi\u0219eaz\u0103"],"Never":["Niciodat\u0103"],"Price":["Pre\u021b"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/mini-cart.js"}}