{"translation-revision-date":"2024-08-21 19:58:41+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Add at least one attribute and one value. Press Enter to select.":["Adaug\u0103 cel pu\u021bin un atribut \u0219i o valoare. Apas\u0103 pe Enter pentru a selecta."],"(no product name)":["(niciun nume de produs)"],"View error":["Vezi eroarea"],"An unexpected error occurred in this tab. Make sure any unsaved changes are saved and then try reloading the page to see if the error recurs.":["A ap\u0103rut o eroare nea\u0219teptat\u0103 \u00een aceast\u0103 fil\u0103. Asigur\u0103-te c\u0103 ai salvat toate modific\u0103rile \u0219i apoi \u00eencearc\u0103 s\u0103 re\u00eencarci pagina pentru a vedea dac\u0103 eroarea se repet\u0103."],"Invalid or duplicated GTIN, UPC, EAN or ISBN.":["GTIN, UPC, EAN sau ISBN invalid sau duplicat."],"Loading image":["\u00cencarc imaginea"],"Per your <Link>store settings<\/Link>, inventory management is <strong>disabled<\/strong>.":["\u00cen <Link>set\u0103rile magazinului<\/Link>, gestionarea inventarului este <strong>dezactivat\u0103<\/strong>."],"1000 pixels wide or larger":["L\u0103\u021bime de 1000 pixeli sau mai mare"],"Generate":["Genereaz\u0103"],"Set a custom slug or generate it by clicking the button.":["Seteaz\u0103 un descriptor personalizat sau genereaz\u0103-l d\u00e2nd clic pe buton."],"Product name is required.":["Numele produsului este obligatoriu."],"Add an image which displays the unique characteristics of this variation.":["Adaug\u0103 o imagine care afi\u0219eaz\u0103 caracteristicile unice ale acestei varia\u021bii."],"Error uploading image:%1$s%2$s":["Eroare la \u00eenc\u0103rcarea imaginii:%1$s%2$s"],"Error linking file:%1$s%2$s":["Eroare la conectarea fi\u0219ierului:%1$s%2$s"],"Error uploading file:%1$s%2$s":["Eroare la \u00eenc\u0103rcarea fi\u0219ierului:%1$s%2$s"],"Variation stock status form":["Formular stare stocuri pentru varia\u021bii"],"Variation pricing form":["Formular pre\u021buri pentru varia\u021bii"],"No attributes yet. Type to create.":["Niciun atribut p\u00e2n\u0103 acum. Tasteaz\u0103 pentru a crea."],"Select an attribute or type to create.":["Selecteaz\u0103 un atribut sau tasteaz\u0103 pentru a crea."],"Set regular price":["Stabile\u0219te pre\u021bul obi\u0219nuit"],"Decrease regular price":["Mic\u0219oreaz\u0103 pre\u021bul obi\u0219nuit"],"Increase regular price":["M\u0103re\u0219te pre\u021bul obi\u0219nuit"],"Pin to toolbar":["Fixeaz\u0103 \u00een bara de unelte"],"Unpin from toolbar":["Anuleaz\u0103 fixarea \u00een bara de unelte"],"Close plugin":["\u00cenchide modulul"],"For best results, offer a variety of product images, like close-up details, lifestyle scenes, and color variations.":["Pentru rezultate foarte bune, ofer\u0103 o varietate de imagini ale produselor, cum ar fi detalii \u00een prim plan, momente din via\u021ba de zi de zi \u0219i variante de culori."],"Add image":["Adaug\u0103 o imagine"],"The name must be unique.":["Numele trebuie s\u0103 fie unic."],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Product successfully duplicated":["Am duplicat cu succes produsul"],"Available stock":["Disponibil \u00een stoc"],"Track inventory":["Urm\u0103re\u0219te inventarul"],"Custom field":["C\u00e2mp personalizat"],"Remove custom field":["\u00cenl\u0103tur\u0103 c\u00e2mpul personalizat"],"Add custom fields":["Adaug\u0103 c\u00e2mpuri personalizate"],"The value is required.":["Valoarea este obligatorie."],"The name is required.":["Numele este obligatoriu."],"The name cannot begin with the underscore (_) character.":["Numele nu poate s\u0103 \u00eenceap\u0103 cu caracterul liniu\u021b\u0103-jos (_)."],"Close panel":["\u00cenchide panoul"],"product address":["adres\u0103 produs"],"What\u2019s next?":["Ce urmeaz\u0103?"],"<productURL \/> is now live.":["Acum <productURL \/> este live."],"<productURL \/> is now scheduled. It will go live on %s":["Acum <productURL \/> este programat. Va fi live pe %s"],"Product successfully deleted":["Am \u0219ters cu succes produsul"],"Schedule publish":["Programezi publicarea"],"Edit schedule":["Editeaz\u0103 programarea"],"Publish now":["Public\u0103 acum"],"Product scheduled for %s.":["Am programat produsul pentru %s."],"Decide when this product should become visible to customers.":["Decizi c\u00e2nd acest produs trebuie s\u0103 devin\u0103 vizibil pentru clien\u021bi."],"Schedule product":["Programeaz\u0103 produsul"],"Clear filters":["\u0218terge filtrele"],"No variations were found":["Nu am g\u0103sit nicio varia\u021bie"],"<label\/> <note \/>":["<label\/> <note \/>"],"<label\/> <note \/> <required\/>":["<label\/> <note \/> <required\/>"],"Your product will be published at the specified date and time.":["Produsul t\u0103u va fi publicat la data \u0219i ora specificate."],"Are you ready to schedule this product?":["E\u0219ti gata s\u0103 programezi acest produs?"],"Double-check your settings before sharing this product with customers.":["Verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 set\u0103rile \u00eenainte de a partaja acest produs cu clien\u021bii."],"Are you ready to publish this product?":["E\u0219ti gata s\u0103 publici acest produs?"],"Publish:":["Public\u0103:"],"product schedule date format without year\u0004F j %s":["j F %s"],"Tomorrow at %s":["M\u00e2ine la %s"],"Today at %s":["Azi la %s"],"Immediately":["Imediat"],"product schedule full date format\u0004F j, Y %s":["j F Y %s"],"Control how this product is viewed by customers and other site users.":["Controleaz\u0103 cum este vizualizat acest produs de clien\u021bi \u0219i de al\u021bi utilizatori ai site-ului."],"Password protected":["Protejat cu parol\u0103"],"Visibility: ":["Vizibilitate: "],"Sell your product in multiple variations like size or color.":["\u00ce\u021bi vinzi produsul folosind mai multe varia\u021bii, cum ar fi dimensiuni \u0219i\/sau culori."],"Sizes":["Dimensiuni"],"Colors":["Culori"],"Property attribute is required.":["Atributul proprietate este obligatoriu."],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. You are proceeding at your own risk and may experience crashes.":["Versiunea instalat\u0103 a modulului Gutenberg provoac\u0103 o blocare complet\u0103 a editorului. Continu\u0103 dac\u0103 \u00ee\u021bi asumi riscul, dar este posibil s\u0103 ai nefunc\u021bionalit\u0103\u021bi."],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. To prevent this, the full editor has been disabled.":["Versiunea instalat\u0103 a modulului Gutenberg provoac\u0103 o blocare complet\u0103 a editorului. Pentru a \u00eempiedica asta, editorul a fost dezactivat complet."],"Change product type":["Schimb\u0103 tipul de produs"],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"See product page":["Vezi pagina produs"],"Loading linked products":["\u00cencarc produsele legate"],"Decrement":["Descre\u0219te"],"Increment":["Cre\u0219te"],"Change":["Schimb\u0103"],"Product type changed.":["Am schimbat tipul de produs."],"You\u2019ll be taken to the classic editing screen that isn\u2019t optimized for commerce but offers advanced functionality and supports all extensions.":["Vei fi redirec\u021bionat la ecranul clasic de editare care nu este optimizat pentru comer\u021b electronic, dar ofer\u0103 func\u021bionalit\u0103\u021bi avansate \u0219i accept\u0103 toate extensiile."],"This product type isn\u2019t supported by the updated product editing experience yet.":["Acest tip de produs nu este \u00eenc\u0103 acceptat \u00een editarea actualizat\u0103 a produselor."],"This is a <ProductTemplate \/>.":["Acesta este un <ProductTemplate \/>."],"Unmark as featured":["Anuleaz\u0103 marcarea ca reprezentativ"],"Mark as featured":["Marcheaz\u0103 ca reprezentativ"],"Choose products for me":["Alege produse pentru mine"],"Unselect variation":["Anuleaz\u0103 selectarea varia\u021biei"],"Sortable handler":["Manipulant sortabil"],"Click and drag to reorder on the product page.":["D\u0103 clic \u0219i trage pentru a reordona \u00een pagina produs."],"Reorder products in this group":["Rearanjeaz\u0103 produsele din acest grup"],"Search for products":["Caut\u0103 produse"],"Add and manage products in this group to let customers purchase them all in one go.":["Adaugi produse \u00een acest grup \u0219i le gestionezi pentru a permite clien\u021bilor s\u0103 le cumpere pe toate deodat\u0103."],"Add products to this group":["Adaug\u0103 produse \u00een acest grup"],"Remove product":["\u00cenl\u0103tur\u0103 produsul"],"Preview the product":["Previzualizeaz\u0103 produsul"],"Tip: Group together items that have a clear relationship or compliment each other well, e.g., garment bundles, camera kits, or skincare product sets.":["Sfat: grupeaz\u0103 laolalt\u0103 produsele care au o rela\u021bie clar\u0103 \u00eentre ele sau care se completeaz\u0103 unele cu altele, de exemplu, pachete cu articole de \u00eembr\u0103c\u0103minte, seturi cu articole de camer\u0103 sau seturi cu produse de \u00eengrijire a pielii."],"Reorder":["Rearanjeaz\u0103"],"Edit in full editor":["Editeaz\u0103 \u00een editorul complet"],"Full editor":["Editor complet"],"Edit Product description":["Editeaz\u0103 descrierea produsului"],"Loading variations\u2026":["\u00cencarc varia\u021biile..."],"Select all (%d)":["Selecteaz\u0103 tot (%d)"],"Select page (%d)":["Selecteaz\u0103 pagina (%d)"],"%d selected":["%d selectate"],"Failed to delete variation.":["\u0218tergerea varia\u021biei a e\u0219uat."],"'Any' variations are no longer fully supported. Use regular variations instead":["Varia\u021biile \u201eToate\u201d nu mai sunt pe deplin acceptate. Folose\u0219te \u00een schimb varia\u021biile obi\u0219nuite"],"No options were found for that search":["Nu am g\u0103sit nicio op\u021biune pentru acea c\u0103utare"],"Search options":["Op\u021biuni de c\u0103utare"],"We couldn\u2019t load the variations":["Nu am putut s\u0103 \u00eenc\u0103rc\u0103m varia\u021biile"],"<label\/> <required\/>":["<label\/> <required\/>"],"Here's a detailed guide.":["Iat\u0103 un ghid detaliat."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["E\u0219ti novice \u00een utilizarea editorului de blocuri? Vrei s\u0103 afli mai multe despre folosirea lui? "],"Learn how to use the block editor":["\u00cenva\u021b\u0103 cum s\u0103 folose\u0219ti Editorul de blocuri"],"inserter":["dispozitiv de inserare"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Toate blocurile disponibile pentru tine sunt \u00een biblioteca Blocuri. O vei g\u0103si oriunde vezi iconul <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["F\u0103 cuno\u0219tin\u021b\u0103 cu biblioteca Blocuri"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Fiecare bloc are un set propriul de comenzi pentru diverse modific\u0103ri, cum ar fi culoare, l\u0103\u021bime \u0219i aliniere. C\u00e2nd ai un bloc selectat, comenzile vor ap\u0103rea \u0219i se vor ascunde automat."],"Make each block your own":["\u00ce\u021bi personalizezi fiecare bloc"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["\u00cen editorul WordPress, fiecare paragraf, imagine sau video este prezentat ca un \u201ebloc\u201d distinct de con\u021binut."],"Welcome to the block editor":["Bine ai venit la Editorul de blocuri"],"The maximum value of the field is %d":["Valoarea maxim\u0103 a c\u00e2mpului este %d"],"The minimum value of the field is %d":["Valoarea minim\u0103 a c\u00e2mpului este %d"],"View helper text":["Vezi textul pentru ajutor"],"%s variations deleted.":["Am \u0219ters %s varia\u021bii."],"1 variation %s.":["O varia\u021bie %s."],"Generate from options":["Genereaz\u0103 din op\u021biuni"],"No variations yet":["Nicio varia\u021bie p\u00e2n\u0103 acum"],"Set download expiry":["Stabile\u0219te expirarea desc\u0103rc\u0103rilor"],"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank":["Introdu num\u0103rul de zile \u00eenainte ca o leg\u0103tur\u0103 de desc\u0103rcare s\u0103 expire sau las\u0103 gol"],"Set download limit":["Stabile\u0219te limitele pentru desc\u0103rc\u0103ri"],"Leave blank for unlimited re-downloads":["Las\u0103 gol pentru un num\u0103r nelimitat de desc\u0103rc\u0103ri"],"Upload files":["\u00cencarc\u0103 fi\u0219iere"],"Toggle visibility":["Comut\u0103 la vizibilitate"],"Toggle shipping":["Comut\u0103 la livrare"],"Visible in product details":["Vizibile \u00een detalii produs"],"%d variations will be removed":["Vor fi \u00eenl\u0103turate %d varia\u021bii"],"%d variations will be added":["Vor fi ad\u0103ugate %d varia\u021bii"],"Manage download limits":["Administreaz\u0103 limitele pentru desc\u0103rc\u0103ri"],"days":["zile"],"Decide how long customers can access the files after purchasing the product. Leave blank for unlimited access.":["Stabile\u0219te c\u00e2t timp pot clien\u021bii s\u0103 acceseze fi\u0219ierele dup\u0103 ce au cump\u0103rat produsul. Las\u0103 gol pentru un num\u0103r nelimitat de acces\u0103ri."],"Expiry period":["Perioad\u0103 de expirare"],"times":["ori"],"Decide how many times customers can download files after purchasing the product. Leave blank for unlimited re-downloads.":["Stabile\u0219te de c\u00e2te ori pot clien\u021bii s\u0103 descarce fi\u0219ierele dup\u0103 ce au cump\u0103rat produsul. Las\u0103 gol pentru un num\u0103r nelimitat de desc\u0103rc\u0103ri."],"Expiry period must be greater than or equal to %d":["Perioada de expirare trebuie s\u0103 fie mai mare sau egal\u0103 cu %d"],"Expiry period must be an integer number":["Perioada de expirare trebuie s\u0103 fie un num\u0103r \u00eentreg"],"Download limit must be greater than or equal to %d":["Limita de desc\u0103rcare trebuie s\u0103 fie mai mare sau egal\u0103 cu %d"],"Download limit must be an integer number":["Limita de desc\u0103rcare trebuie s\u0103 fie un num\u0103r \u00eentreg"],"Main product":["Produs principal"],"Return to the main product":["\u00centoarce-te la produsul principal"],"%s is required.":["%s este obligatoriu."],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Select files from your device":["Selecteaz\u0103 fi\u0219iere de pe dispozitiv"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"Choose from uploaded media":["Alege din elementele media \u00eenc\u0103rcate"],"Insert URL":["Insereaz\u0103 URL-ul"],"Insert from URL":["Insereaz\u0103 din URL"],"Insert a valid URL":["Insereaz\u0103 un URL valid"],"The URL is required":["URL-ul este obligatoriu"],"Remove file":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul"],"Uploading file":["\u00cencarc fi\u0219ierul"],"Supported file types: <Types \/> and more. <link>View all<\/link>":["Tipuri de fi\u0219ier acceptate: <Types \/> \u0219i altele. <link>Vezi tot<\/link>"],"Manage limits":["Administreaz\u0103 limitele"],"Some of these files have already been added":["Unele dintre aceste fi\u0219iere au fost deja ad\u0103ugate"],"This file has already been added":["Acest fi\u0219ier a fost deja ad\u0103ugat"],"Delete file":["\u0218terge fi\u0219ierul"],"URL copied successfully.":["Am copiat cu succes URL-ul."],"FILE URL":["URL FI\u0218IER"],"FILE NAME":["NUME FI\u0218IER"],"Your customers will see this on the thank-you page and in their order confirmation email.":["Clien\u021bii t\u0103i vor vedea asta pe pagina de mul\u021bumire \u0219i \u00een emailul de confirmare a comenzii."],"The maximum length of the field is %d":["Lungimea maxim\u0103 a c\u00e2mpului este %d"],"The minimum length of the field is %d":["Lungimea minim\u0103 a c\u00e2mpului este %d"],"Invalid value for the field.":["Valoare nevalid\u0103 pentru c\u00e2mp."],"Value must be less than or equal to %d":["Valoarea trebuie s\u0103 fie mai mic\u0103 sau egal\u0103 cu %d"],"Value must be greater than or equal to %d":["Valoarea trebuie s\u0103 fie mai mare sau egal\u0103 cu %d"],"Link to a file hosted elsewhere":["Leag\u0103 un fi\u0219ier g\u0103zduit \u00een alt\u0103 parte"],"Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Viewing %d-%d of %d items":["Vizualizezi %d-%d din %d elemente"],"Failed to save variation.":["Salvarea varia\u021biei a e\u0219uat."],"Failed to delete variations.":["\u0218tergerea varia\u021biilor a e\u0219uat."],"Failed to update variations.":["Actualizarea varia\u021biilor a e\u0219uat."],"Quick update":["Actualizare rapid\u0103"],"Delete variation":["\u0218terge varia\u021bia"],"Variation Id: %s":["ID varia\u021bie: %s"],"Decrease sale price":["Mic\u0219oreaz\u0103 pre\u021bul promo\u021bional"],"Increase sale price":["Mic\u0219oreaz\u0103 pre\u021bul promo\u021bional"],"Set sale price":["Stabile\u0219te pre\u021burile de v\u00e2nzare"],"Edit low stock threshold":["Editeaz\u0103 pragul pentru stoc mic"],"Set status to On back order":["Seteaz\u0103 starea la Precomand\u0103"],"Set status to Out of stock":["Seteaz\u0103 starea la Stoc epuizat"],"Set status to In stock":["Seteaz\u0103 starea la \u00cen stoc"],"Set weight":["Seteaz\u0103 greutatea"],"Set height":["Seteaz\u0103 \u00een\u0103l\u021bimea"],"Set width":["Seteaz\u0103 l\u0103\u021bimea"],"Set length":["Seteaz\u0103 lungime"],"Show in product details":["Arat\u0103 \u00een detalii produs"],"Failed to create tag.":["Crearea etichetei a e\u0219uat."],"Create tag":["Creeaz\u0103 o etichet\u0103"],"Set prices":["Stabile\u0219te pre\u021burile"],"Failed to create taxonomy":["Crearea taxonomiei a e\u0219uat"],"Search or create tags\u2026":["Caut\u0103 sau creeaz\u0103 etichete..."],"Toggle \"track quantity\"":["Comut\u0103 la \u201eurm\u0103re\u0219te cantitatea\u201d"],"Check to show this option and its values in the product details section on the product page.":["Bifeaz\u0103 pentru a afi\u0219a aceast\u0103 op\u021biune \u0219i valorile ei \u00een sec\u021biunea detalii despre produs din paginile produse."],"Select from existing attributes or create new ones to add new variations for your product. You can change the order later.":["Selecteaz\u0103 dintre atributele existente sau creeaz\u0103 altele noi pentru a ad\u0103uga varia\u021bii noi pentru produsul t\u0103u. Po\u021bi s\u0103 schimbi ordinea mai t\u00e2rziu."],"%d variations do not have prices. Variations that do not have prices will not be visible to customers.":["%d varia\u021bii nu au pre\u021buri. Varia\u021biile care nu au pre\u021buri nu sunt vizibile pentru clien\u021bi."],"Set variation prices before adding this product.":["\u00cenainte de a ad\u0103uga acest produs, stabile\u0219te pre\u021burile pentru varia\u021bii."],"%s variations updated.":["Am actualizat %s varia\u021bii."],"More":["Mai multe"],"Generating variations\u2026":["Generez varia\u021biile..."],"Already used in Variations":["Folosit deja \u00een Varia\u021bii"],"Delete %(attributeName)s":["\u0218terge %(attributeName)s"],"Already used in Attributes":["Folosit deja \u00een Atribute"],"Failed to create new attribute.":["Crearea atributului nou a e\u0219uat."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["Atribut personalizat. Clien\u021bii nu pot s\u0103 filtreze sau s\u0103-l caute pentru a g\u0103si acest produs"],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["Bifeaz\u0103 pentru a permite clien\u021bilor s\u0103 caute \u0219i s\u0103 filtreze dup\u0103 aceast\u0103 op\u021biune \u00een magazinul t\u0103u."],"Use as filter":["Folose\u0219te ca filtru"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Bifeaz\u0103 pentru a preselecta prima variant\u0103 c\u00e2nd clien\u021bii intr\u0103 pe pagina produsului."],"Set default value":["Seteaz\u0103 valoarea implicit\u0103"],"Attribute term already exists.":["Termenul atribut exist\u0103 deja."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Dac\u0103 continui, unele varia\u021bii pentru acest produs vor fi \u0219terse \u0219i clien\u021bii nu vor mai putea s\u0103 le cumpere."],"Remove variation option":["\u00cenl\u0103tur\u0103 op\u021biunea varia\u021bii"]," and ":[" \u0219i "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Cump\u0103r\u0103torii nu pot s\u0103 caute sau s\u0103 filtreze dup\u0103 <attributeNames \/> ca s\u0103 g\u0103seasc\u0103 varia\u021bii. Ia \u00een considerare ad\u0103ugarea lor din nou ca <globalAttributeLink>atribute globale<\/globalAttributeLink> pentru a le face mai u\u0219or de descoperit."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["De acum \u00eenainte, vei administra individual pre\u021bul, livrarea \u0219i inventarul pentru fiecare varia\u021bie, la fel ca pentru oricare produs din magazinul t\u0103u."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Acum, acest produs are varia\u021bii"],"Require a password":["Cere o parol\u0103"],"Hide from search results":["Ascunde din rezultatele de c\u0103utare"],"Hide in product catalog":["Ascunde \u00een catalogul de produse"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Add variation options":["Adaug\u0103 op\u021biuni pentru varia\u021bii"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim pentru impresii, le vom folosi!"],"What do you think of the new product form?":["Ce p\u0103rere ai despre noul formular pentru produse?"],"Failed to save product.":["Salvarea produsului a e\u0219uat."],"Your email address <optional\/>":["Adresa ta de email <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["P\u0103reri suplimentare <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Ce te-a determinat s\u0103 dezactivezi noul formular pentru produse?"],"Product form is easy to use":["Formularul pentru produse este u\u0219or de folosit"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Ce p\u0103rere ai despre noul formular pentru produse? <span><shareButton>Spune-ne impresiile tale<\/shareButton> sau <turnOffButton>dezactiveaz\u0103-l<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["Te rog s\u0103 introduci cel mult 500 de caractere."],"Please enter a valid email address.":["Te rog s\u0103 introduci o adres\u0103 de email valid\u0103."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["\u00cen cazul \u00een care vrei s\u0103 participi la discu\u021biile ulterioare \u0219i la cercet\u0103rile viitoare ale utilizatorilor."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["ADRESA TA DE EMAIL <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(OP\u021aIONAL)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["P\u0102RERI SUPLIMENTARE <optional \/>"],"Edit description":["Editeaz\u0103 descrierea"],"This field must be a positive number.":["Acest c\u00e2mp trebuie s\u0103 fie un num\u0103r pozitiv."],"Weight must be greater than zero.":["Greutatea trebuie s\u0103 fie mai mare dec\u00e2t zero."],"Height must be greater than zero.":["\u00cen\u0103l\u021bimea trebuie s\u0103 fie mai mare dec\u00e2t zero."],"Length must be greater than zero.":["Lungimea trebuie s\u0103 fie mai mare dec\u00e2t zero."],"Width must be greater than zero.":["L\u0103\u021bimea trebuie s\u0103 fie mai mare dec\u00e2t zero."],"Sale price must be lower than the regular price.":["Pre\u021bul de v\u00e2nzare trebuie s\u0103 fie mai mic dec\u00e2t pre\u021bul obi\u0219nuit."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["Pre\u021bul de v\u00e2nzare trebuie s\u0103 fie mai mare sau egal cu zero."],"Regular price must be greater than the sale price.":["Pre\u021bul obi\u0219nuit trebuie s\u0103 fie mai mare dec\u00e2t pre\u021bul de v\u00e2nzare."],"Regular price must be greater than or equals to zero.":["Pre\u021bul obi\u0219nuit trebuie s\u0103 fie mai mare sau egal cu zero."],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["Am salvat produsul ca ciorn\u0103."],"Failed to preview product.":["Previzualizarea produsului a e\u0219uat."],"Preview in new tab":["Previzualizeaz\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Administreaz\u0103 clasele \u0219i tarifele de livrare \u00een <Link>set\u0103ri globale<\/Link>."],"Align text justify":["Aliniaz\u0103 textul justificat"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Sku <description \/>":["SKU <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["Asigur\u0103-te c\u0103 activezi notific\u0103rile \u00een <link>set\u0103rile magazinului<\/link>."],"(STOCK KEEPING UNIT)":["Stock Keeping Unit (identificator unic de p\u0103strare \u00een stoc)"],"Email me when stock reaches":["Trimite-mi un email c\u00e2nd stocul ajunge la limit\u0103"],"Sale end date and time (optional)":["Data \u0219i ora de \u00eencheiere a v\u00e2nz\u0103rii (op\u021bional)"],"Sale start date and time (optional)":["Data \u0219i ora de \u00eencepere a v\u00e2nz\u0103rii (op\u021bional)"],"Name <required \/>":["Nume <required \/>"],"Preview: <link \/>":["Previzualizeaz\u0103: <link \/>"],"Height <Side \/>":["\u00cen\u0103l\u021bime <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Lungime <Side \/>"],"Width <Side \/>":["L\u0103\u021bime <Side \/>"],"Footer":["Subsol"],"Block Library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"Drawer":["Desenator"],"+ %d more":["+ \u00eenc\u0103 %d"],"Product Editor top bar.":["Bara de sus pentru Editor de produse."],"Other (describe below)":["Altele (descrie-le mai jos)"],"It's slow, buggy, or broken":["Este lent, are probleme \u0219i erori sau se \u00eentrerupe"],"It's difficult to use":["Este greu de folosit"],"Missing plugins":["Lipsesc unele module"],"Missing features":["Lipsesc unele func\u021bionalit\u0103\u021bi"],"Thanks for trying out the new product form!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim c\u0103 ai \u00eencercat noul formular de produse!"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Creeaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 unic\u0103 pentru acest produs. Folose\u0219te cuvinte \u0219i cifre care s\u0103 fie descriptive. Vom \u00eenlocui spa\u021biile cu cratime (-)."],"Not visible to customers":["Nu sunt vizibile pentru clien\u021bi"],"Add options":["Adaug\u0103 op\u021biuni"],"Failed to move product to Trash.":["Aruncarea produsului la gunoi a e\u0219uat."],"Product published.":["Am publicat produsul."],"Variation":["Varia\u021bii"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Descrie acest produs \u00een una sau dou\u0103 propozi\u021bii scurte. Descrierea va fi afi\u0219at\u0103 \u00een partea de sus a paginii."],"The product editing screen is easy to use":["Ecranul pentru editarea produselor este u\u0219or de folosit."],"A shipping class with that slug already exists.":["Exist\u0103 deja o clas\u0103 de livrare cu acest descriptor."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Nu am putut s\u0103 ad\u0103ug\u0103m aceast\u0103 clas\u0103 de livrare. \u00cencearc\u0103 din nou peste c\u00e2teva secunde."],"e.g. Fragile products":["de exemplu, produse fragile"],"Summary":["Rezumat"],"(required)":["(obligatoriu)"],"(optional)":["(op\u021bional)"],"To":["P\u00e2n\u0103 la"],"Now":["Acum"],"From":["De la"],"Schedule sale":["Programeaz\u0103 reducerea"],"Values":["Valori"],"Your customers will see this on the product page":["Clien\u021bii t\u0103i \u00eel vor vedea \u00een pagina produsului"],"Add another attribute":["Adaug\u0103 un alt atribut"],"Search or create value":["Caut\u0103 sau creeaz\u0103 valori"],"Search or create attribute":["Caut\u0103 sau creeaz\u0103 atribute"],"Add attributes":["Adaug\u0103 atribute"],"Create \"%s\"":["Creeaz\u0103 \u201e%s\u201d"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["\u201eDescriptorul\u201d este versiunea prietenoas\u0103 a URL-ului numelui. De obicei, are numai minuscule \u0219i este compus din litere, cifre \u0219i cratime."],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Po\u021bi s\u0103 schimbi numele atributului \u00een <link>Atribute<\/link>."],"+ Add another":["+ Adaug\u0103 altul"],"Failed to create attribute term.":["Crearea termenului atribut a e\u0219uat."],"The attribute term name is required.":["Numele termenului atribut este obligatoriu."],"Create attribute":["Creeaz\u0103 un atribut"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Data de \u00eencheiere a reducerilor trebuie s\u0103 fie ulterioar\u0103 datei de \u00eencepere."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Data de \u00eencepere a reducerilor trebuie s\u0103 fie anterioar\u0103 datei de \u00eencheiere."],"Please enter a valid date.":["Te rog s\u0103 introduci o dat\u0103 valid\u0103."],"New standard product":["Produs standard nou"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Unsaved":["Nesalvat"],"New shipping class":["Clas\u0103 nou\u0103 de livrare"],"The shipping class name is required.":["Numele clasei de livrare este obligatoriu."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Descrie cum po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti aceast\u0103 clas\u0103 de livrare, \u00eempreun\u0103 \u0219i cu al\u021bi administratori ai magazinului."],"Stock quantity must be a positive number.":["Cantitatea stocului trebuie s\u0103 fie un un num\u0103r pozitiv."],"%d (store default)":["%d (implicit \u00een magazin)"],"Drop here to remove":["Plaseaz\u0103 aici ca s\u0103 \u00eenl\u0103turi"],"Remove attribute":["\u00cenl\u0103tur\u0103 atributul"],"Product link":["Leg\u0103tur\u0103 la produs"],"Failed to update product link.":["Actualizarea leg\u0103turii la produs a e\u0219uat."],"Product link already existed, updated to ":["Leg\u0103tura la produs deja exista, este actualizat\u0103 la "],"Product link successfully updated.":["Am actualizat cu succes leg\u0103tura la produs."],"Edit product link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura la produs"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Te rog s\u0103 introduci un nume de produs, mai mic de 120 de caractere."],"This field is required.":["Acest c\u00e2mp este obligatoriu."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Descrie acest produs. Ce \u00eel face unic? Care sunt cele mai importante calit\u0103\u021bi ale sale?"],"Feature this product":["Eviden\u021biaz\u0103 acest produs"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["De exemplu: cafea solubil\u0103"],"Move to trash":["Arunc\u0103 la gunoi"],"Publish":["Public\u0103"],"Saved":["Salvat"],"Switch to draft":["Comut\u0103 la ciorn\u0103"],"Save draft":["Salveaz\u0103 ciorna"],"Failed to update product.":["Actualizarea produsului a e\u0219uat."],"Failed to create product.":["Crearea produsului a e\u0219uat."],"Failed to publish product.":["Publicarea produsului a e\u0219uat."],"View in store":["Vizualizeaz\u0103 \u00een magazin"],"Add New Product":["Adaug\u0103 produs nou"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Include acest produs \u00eentr-o sec\u021biune reprezentativ\u0103 de pe site-ul t\u0103u folosind o pies\u0103 sau un scurt-cod. <moreLink \/>"],"Successfully moved product to Trash.":["Am aruncat cu succes produsul la gunoi."],"Product successfully updated.":["Am actualizat cu succes produsul."],"Product successfully created.":["Am creat cu succes produsul."],"Value":["Valoare"],"Options":["Op\u021biuni"],"Got it":["Am \u00een\u021beles"],"Send":["Trimite"],"Select variation":["Selecteaz\u0103 varia\u021bia"],"View Product":["Vezi produsul"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Are you sure?":["Sigur?"],"Update stock":["Actualizeaz\u0103 stocul"],"Get started":["\u00cencepe"],"Skip":["Sari"],"Scheduled":["Programat\u0103"],"Done":["Gata"],"On backorder":["Precomand\u0103"],"Enable product reviews":["Activeaz\u0103 recenzii produs"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Invalid or duplicated SKU.":["SKU invalid sau duplicat."],"Next":["Urm\u0103toare"],"Previous":["Anterioar\u0103"],"Dismiss":["Refuz\u0103"],"Downloads":["Desc\u0103rc\u0103ri"],"Clear selection":["\u0218terge selec\u021bia"],"Attribute":["Atribut"],"Filter":["Filtreaz\u0103"],"Password":["Parol\u0103"],"Any %s":["Oricare %s"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"New product":["Produs nou"],"Add new product":["Adaug\u0103 produs nou"],"Add new shipping class":["Adaug\u0103 clas\u0103 de livrare nou\u0103"],"Hide this message":["Ascunde acest mesaj"],"Copied!":["Copiat!"],"Content":["Con\u021binut"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Header":["Antet"],"Weight":["Greutate"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Add new":["Adaug\u0103 nou"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Parent":["P\u0103rinte"],"Stock status":["Stare stoc"],"No shipping class":["F\u0103r\u0103 clas\u0103 de livrare"],"Shipping class":["Clas\u0103 de livrare"],"Sale price":["Pre\u021b de v\u00e2nzare"],"Pricing":["Stabilire pre\u021b"],"Regular price":["Pre\u021b obi\u0219nuit"],"Add products":["Adaug\u0103 produse"],"Download limit":["Limit\u0103 de desc\u0103rc\u0103ri"],"Add":["Adaug\u0103"],"Inventory":["Inventar"],"Shipping":["Livrare"],"Unlimited":["Nelimitat"],"Schedule":["Programeaz\u0103"],"Stock":["Stoc"],"Price":["Pre\u021b"],"Tags":["Etichete"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Hidden":["Ascuns"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Select all":["Selecteaz\u0103 tot"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Product updated.":["Am actualizat produsul."],"Change product type?":["Schimbi tipul de produs?"],"Description":["Descriere"],"Choose an image":["Alege o imagine"],"Name":["Nume"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"Public":["Public"],"Copy to a new draft":["Copiaz\u0103 \u00eentr-o ciorn\u0103 nou\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Product":["Produs"],"In stock":["\u00cen stoc"],"Out of stock":["Stoc epuizat"],"Slug":["Descriptor"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Add attribute":["Adaug\u0103 atribut"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Dat\u0103 de \u00eencheiere v\u00e2nzare (\u00een format DD.MM.YYYY sau las\u0103 gol)"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Dat\u0103 de \u00eencepere v\u00e2nzare (\u00een format DD.MM.YYYY sau las\u0103 gol)"],"Enter a value (fixed or %)":["Introdu o valoare (fix\u0103 sau %)"],"Enter a value":["Introdu o valoare"],"Remove this attribute?":["\u00cenl\u0103turi acest atribut?"],"Edit attribute":["Editeaz\u0103 atributul"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}