{"translation-revision-date":"2024-08-21 19:58:41+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"More patterns from the WooCommerce.com library are available! Opt in to connect your store and access the full library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Sunt disponibile mai multe modele din biblioteca WooCommerce.com! Opteaz\u0103 pentru a-\u021bi conecta magazinul \u0219i s\u0103 accesezi biblioteca complet\u0103, \u00een plus, beneficiezi de un con\u021binut mai relevant \u0219i de o experien\u021b\u0103 personalizat\u0103 la ini\u021bializarea magazinului. Dac\u0103 optezi, vei activa {{link}}urm\u0103rirea utiliz\u0103rii{{\/link}}, la care po\u021bi s\u0103 renun\u021bi oric\u00e2nd folosind set\u0103rile WooCommerce."],"Access more patterns":["Ai acces la mai multe modele"],"Create an engaging homepage by adding and combining different patterns and layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Creezi o pagin\u0103 de pornire captivant\u0103 ad\u0103ug\u00e2nd \u0219i combin\u00e2nd diferite modele \u0219i aranjamente. Po\u021bi s\u0103 personalizezi \u00een continuare prima pagin\u0103, inclusiv con\u021binutul ei, mai t\u00e2rziu, \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Unfortunately, a technical issue is preventing more patterns from being displayed. Please <FetchPatterns>try again<\/FetchPatterns> later.":["Din p\u0103cate, o problem\u0103 tehnic\u0103 \u00eempiedic\u0103 afi\u0219area mai multor modele. Te rog s\u0103 <FetchPatterns>\u00eencerci din nou<\/FetchPatterns> mai t\u00e2rziu."],"Build your brand by creating a memorable logo using {{link}}Fiverr{{\/link}}.":["\u00ce\u021bi construie\u0219ti brandul cre\u00e2nd un logo u\u0219or de \u021binut minte folosind {{link}}Fiverr{{\/link}}."],"More fonts are available! Opt in to connect your store and access the full font library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerece settings.":["Sunt disponibile mai multe fonturi! Opteaz\u0103 pentru a-\u021bi conecta magazinul \u0219i s\u0103 accesezi biblioteca complet\u0103 de fonturi, \u00een plus, beneficiezi de un con\u021binut mai relevant \u0219i de o experien\u021b\u0103 personalizat\u0103 la ini\u021bializarea magazinului. Dac\u0103 optezi, vei activa {{link}}urm\u0103rirea utiliz\u0103rii{{\/link}}, la care po\u021bi s\u0103 renun\u021bi oric\u00e2nd folosind set\u0103rile WooCommerce."],"Access more fonts":["Ai acces la mai multe fonturi"],"Add one or more of our homepage patterns to create a page that welcomes shoppers.":["Adaug\u0103 unul sau mai multe din modelele noastre pentru prima pagin\u0103 ca s\u0103 creezi o pagin\u0103 care s\u0103 \u00eei \u00eent\u00e2mpine pe cump\u0103r\u0103tori."],"Promote your social channels and give shoppers a way to see your latest products and news.":["Promovezi pe canalele sociale \u0219i oferi cump\u0103r\u0103torilor o modalitate de a-\u021bi vedea ultimele produse \u0219i \u0219tiri."],"Social media":["Media social\u0103"],"Encourage sales by sharing positive feedback from happy shoppers.":["\u00cencurajezi v\u00e2nz\u0103rile prin partajarea impresiilor pozitive de la cump\u0103r\u0103tori mul\u021bumi\u021bi."],"Share information on any services that your business can provide.":["Partajezi informa\u021bii despre toate serviciile pe care le ofer\u0103 afacerea ta."],"Show your shoppers what\u2019s special about your business.":["Ar\u0103\u021bi cump\u0103r\u0103torilor ce este special \u00een afacerile tale."],"Put the spotlight on one or more of your products or product categories.":["Pui \u00een centrul aten\u021biei unul sau mai multe produsele sau categorii de produse."],"Featured selling":["V\u00e2nz\u0103ri recomandate"],"Design a store that reflects your brand and business. Customize your active theme, select a professionally designed theme, or create a new look using our store designer.":["Proiectezi un magazin care s\u0103-\u021bi reflecte brandul \u0219i afacerile. Personalizezi tema activ\u0103, selectezi o tem\u0103 proiectat\u0103 \u00een mod profesionist sau creezi un aspect general nou folosind designerul nostru pentru magazine."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["NU AI DEJA UN LOGO?"],"Want more patterns?":["Vrei mai multe modele?"],"Unfortunately, we're experiencing some technical issues \u2014 please come back later to access more patterns.":["Din p\u0103cate, avem unele probleme tehnice - te rog s\u0103 revii mai t\u00e2rziu ca s\u0103 accesezi mai multe modele."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more patterns.":["Opteaz\u0103 pentru <OptInModal>urm\u0103rirea utiliz\u0103rii<\/OptInModal> ca s\u0103 ai acces la mai multe modele."],"Looks like we can't detect your network. Please double-check your internet connection and refresh the page.":["Se pare c\u0103 nu putem s\u0103 \u00ee\u021bi detect\u0103m re\u021beaua. Verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 conexiunea la internet \u0219i re\u00eemprosp\u0103teaz\u0103 pagina."],"Shuffle":["Amestec\u0103"],"Services":["Servicii"],"Welcome shoppers to your store with one of our introductory patterns.":["\u00ce\u021bi \u00eent\u00e2mpini cump\u0103r\u0103torii \u00een magazin cu unul din modelele noastre introductive."],"You can edit your content later in the Editor":["Po\u021bi s\u0103-\u021bi editezi con\u021binutul mai t\u00e2rziu, \u00een Editor"],"Browse themes":["R\u0103sfoie\u0219te temele"],"Choose a professionally designed theme":["Alege o tem\u0103 proiectat\u0103 cu profesionalism"],"Use the store designer":["Folose\u0219te designerul de magazine"],"Design your own theme":["Proiecteaz\u0103 o tem\u0103 proprie"],"Design or choose a new theme":["Proiecteaz\u0103 sau alege o tem\u0103 nou\u0103"],"Intro":["Introducere"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Now you can go back to the Home screen to complete your store setup and start selling.":["Felicit\u0103ri, ai proiectat cu succes magazinul. Acum po\u021bi s\u0103 revii la ecranul Prima pagin\u0103 ca s\u0103 finalizezi ini\u021bializarea magazinului \u0219i s\u0103 \u00eencepi v\u00e2nz\u0103rile."],"Go to Products":["Mergi la Produse"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["\u00cencepi s\u0103 pui produse pe rafturile virtuale ad\u0103ug\u00e2nd sau import\u00e2nd produse sau po\u021bi s\u0103 editezi produsele mostr\u0103."],"What's next?":["Ce urmeaz\u0103?"],"View store":["Vezi magazinul"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Felicit\u0103ri! Ai proiectat cu succes magazinul. Vezi cum arat\u0103, dup\u0103 munca grea pe care ai f\u0103cut-o, \u00eenainte de a continua configurarea magazinului."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Selecteaz\u0103 un subsol din op\u021biunile de mai jos. Subsolul include \u0219i o navigarea secundar\u0103 pe site \u0219i va fi ad\u0103ugat \u00een fiecare pagin\u0103. Po\u021bi s\u0103-l personalizezi mai departe \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>, mai t\u00e2rziu."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Creezi o pagin\u0103 de pornire captivant\u0103 select\u00e2nd unul din aranjamentele noastre pre-proiectate. Po\u021bi s\u0103 personalizezi \u00een continuare prima pagin\u0103, inclusiv con\u021binutul ei, mai t\u00e2rziu, \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Choose your homepage":["Alege prima pagin\u0103"],"Opt in":["Opteaz\u0103 pentru"],"Want more font pairings?":["Vrei mai multe perechi de fonturi?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Actualizeaz\u0103 la <WordPressLink>ultima versiune a WordPress<\/WordPressLink> ca s\u0103 ai acces la mai multe fonturi."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Opteaz\u0103 pentru <OptInModal>urm\u0103rirea utiliz\u0103rii<\/OptInModal> ca s\u0103 ai acces la mai multe fonturi."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Actualizeaz\u0103 la <WordPressLink>ultima versiune a WordPress<\/WordPressLink> \u0219i opteaz\u0103 pentru <OptInModal>urm\u0103rirea utiliz\u0103rii<\/OptInModal> ca s\u0103 ai acces la mai multe fonturi."],"Add your products":["Adaug\u0103 produsele tale"],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Hopa! Am \u00eent\u00e2mpinat o problem\u0103 la configurarea elementelor de baz\u0103. {{anchor}}\u00cencearc\u0103 din nou{{\/anchor}} sau \u00eencepe cu o tem\u0103."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Nu ezit\u0103 s\u0103-\u021bi spui p\u0103rerea. Toate sugestiile, impresiile sau comentariile despre experien\u021ba \u201eProiecteaz\u0103 o tem\u0103 proprie\u201d  sunt binevenite."],"I wanted to design my own theme.":["Am vrut s\u0103-mi proiectez propria tem\u0103."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["Ce te-a motivat s\u0103 alegi op\u021biunea \u201eProiecteaz\u0103 o tem\u0103 proprie\u201d?"],"Choose your footer":["Alege un subsol"],"Design your homepage":["Proiecteaz\u0103-\u021bi prima pagin\u0103"],"Choose your header":["Alege un antet"],"Choose fonts":["Alege fonturile"],"Choose your color palette":["Alege paleta de culori"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Creezi un magazin care s\u0103 \u00ee\u021bi reflecte brandul \u0219i afacerile. Selectezi una dintre temele noastre proiectate de profesioni\u0219ti ca s\u0103-l personalizezi sau creezi un design unic folosind AI."],"Discover what's possible with the store designer":["Descoper\u0103 ce po\u021bi s\u0103 faci cu designerul de magazine"],"Take a quick tour to discover what's possible.":["F\u0103 un tur rapid ca s\u0103 descoperi ce po\u021bi s\u0103 faci."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Dar nu l\u0103sa asta s\u0103 te opreasc\u0103! \u00cencepe personalizarea aspectul general al magazinului ad\u0103ug\u00e2nd logoul \u0219i select\u00e2nd culorile \u0219i aranjamentul. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["\u00cencepe proiectarea magazinului, inclusiv ad\u0103ugarea logoului, schimbarea schemelor de culori \u0219i construirea unor aranjamente proprii. F\u0103 un tur rapid ca s\u0103 descoperi ce po\u021bi s\u0103 faci."],"Setting up the foundations":["Configurez elementele de baz\u0103"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Instrumentul nostru AI a avut c\u00e2teva probleme la generarea con\u021binutului t\u0103u."],"Welcome to your store!":["Bine ai venit \u00een magazinul t\u0103u!"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Selecteaz\u0103 perechea de fonturi care se potrive\u0219te cel mai bine cu brandul t\u0103u. Fontul mai mare va fi folosit pentru titluri, iar cel mai mic pentru con\u021binut. Po\u021bi s\u0103 schimbi fonturile oric\u00e2nd \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiluri<\/StyleLink>."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Alege paleta de culori care se potrive\u0219te cel mai bine cu brandul t\u0103u. Vrei s\u0103 o schimbi? Creeaz\u0103 mai jos o palet\u0103 de culori personalizat\u0103 \u0219i o actualizezi mai t\u00e2rziu \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiluri<\/StyleLink>."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Nu ezit\u0103 s\u0103-\u021bi spui p\u0103rerea. Toate sugestiile, impresiile sau comentariile despre experien\u021ba unui magazin generat de AI sunt binevenite."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Ai g\u0103sit ceva confuz, irelevant sau inutil?"],"Other.":["Altele."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["Nu am g\u0103sit o tem\u0103 care s\u0103 fie potrivit\u0103 cu nevoile mele."],"I didn't like any of the available themes.":["Nu mi-a pl\u0103cut niciuna din temele disponibile."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Am vrut s\u0103 v\u0103d cum m\u0103 poate ajuta AI s\u0103 eficientizez procesul."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["Ce te-a motivat s\u0103 alegi op\u021biunea \u201eProiecteaz\u0103 cu AI\u201d?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["Scopul nostru este s\u0103 ne asigur\u0103m c\u0103 ai toate instrumentele necesare ca s\u0103 \u00eencepi personalizarea magazinului. Ne-ar pl\u0103cea s\u0103 \u0219tim dac\u0103 ne-am atins obiectivul \u0219i ce am putea s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bim."],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Pe o scar\u0103 de la 1 (dificil) la 5 (foarte u\u0219or), cum ai evalua experien\u021ba general\u0103?"],"Continue designing":["Continu\u0103 proiectarea"],"Exit and lose changes":["Ie\u0219i \u0219i pierzi modific\u0103rile"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Vei pierde toate modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut la designul magazinului \u0219i vei \u00eencepe din nou procesul."],"Are you sure you want to exit?":["Sigur vrei s\u0103 ie\u0219i?"],"Generating content":["Generez con\u021binutul"],"Editor canvas":["P\u00e2nz\u0103 editor"],"Please try again":["Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Hopa! Am \u00eent\u00e2mpinat o problem\u0103 la generarea magazinului t\u0103u. <retryButton\/>"],"Active theme":["Tema activ\u0103"],"Back to Home":["\u00cenapoi la prima pagin\u0103"],"Go to the Editor":["Mergi la editor"],"Fine-tune your design":["Ajusteaz\u0103-\u021bi designul"],"Your store looks great!":["Magazinul t\u0103u arat\u0103 excelent!"],"Browse all themes":["R\u0103sfoie\u0219te toate temele"],"Customize your store":["Personalizeaz\u0103-\u021bi magazinul"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Mergi \u00eenapoi la prima pagin\u0103 ca s\u0103 finalizezi ini\u021bializarea magazinului \u0219i s\u0103 \u00eencepi v\u00e2nz\u0103rile"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Mergi la Editor ca s\u0103 schimbi imaginile \u0219i textul, s\u0103 adaugi mai multe pagini \u0219i s\u0103 faci personaliz\u0103ri."],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Sau selecteaz\u0103 o tem\u0103 proiectat\u0103 de profesioni\u0219ti pe care s\u0103 o personalizezi \u0219i s\u0103-\u021bi creezi un design unic."],"Make your store your own":["F\u0103-\u021bi magazinul unic"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Toate modific\u0103rile pe care le faci la aranjament \u0219i stil vor ap\u0103rea aici, \u00een timp real, deci po\u021bi s\u0103 testezi diferite aranjamente \u00eenainte de a le face live. De asemenea, po\u021bi s\u0103 redimensionezi aceast\u0103 zon\u0103 ca s\u0103 verifici cum arat\u0103 magazinul t\u0103u pe dispozitive mobile."],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personalizezi stilul \u0219i aranjamentul magazinului ca s\u0103 fie \u00een concordan\u021b\u0103 cu brandul t\u0103u! Adaugi logo, schimbi fontul \u0219i culorile \u0219i \u00eencerci diferite aranjamente pentru pagini. Vei putea s\u0103 editezi mai t\u00e2rziu textul \u0219i imaginile prin Editor."],"View your changes in real time":["Vezi modific\u0103rile f\u0103cute \u00een timp real"],"Welcome to your AI-generated store!":["Bine ai venit \u00een magazinul generat de AI!"],"Saving failed.":["Salvarea a e\u0219uat."],"Logo":["Logo"],"Use as site icon":["Folose\u0219te ca icon site"],"Link logo to homepage":["Leag\u0103 logoul la prima pagin\u0103"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Selecteaz\u0103 un subsol nou din op\u021biunile de mai jos. Subsolul include \u0219i o navigarea secundar\u0103 pe site \u0219i va fi ad\u0103ugat \u00een fiecare pagin\u0103. Po\u021bi s\u0103-l personalizezi mai departe \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Pe baza loca\u021biei tale \u0219i a altor magazine de succes din aceast\u0103 industrie, AI a recomandat acest \u0219ablon pentru afacerea ta. Preferi un alt aranjament? Alege acum dintre \u0219abloanele de mai jos sau po\u021bi face asta mai t\u00e2rziu \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Selecteaz\u0103 un antet nou din op\u021biunile de mai jos. Antetul include navigarea pe site \u0219i va fi ad\u0103ugat \u00een fiecare pagin\u0103. Po\u021bi s\u0103-l personalizezi mai departe \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Take a tour":["F\u0103 un tur"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza. \u021aine ap\u0103sat\u0103 tasta Shift ca s\u0103 redimensionezi pentru cre\u0219teri mari."],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Prin ad\u0103ugarea unui logo, te asiguri c\u0103 magazinul t\u0103u \u00ee\u021bi reprezint\u0103 brandul. Pentru rezultate foarte bune, \u00eencarc\u0103 o imagine SVG sau PNG cu o l\u0103\u021bime de minim 300 px."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Iconurile site-urilor sunt cele pe care le vezi \u00een filele navigatoarelor, \u00een barele cu semne de carte \u0219i \u00een aplica\u021biile WordPress pentru dispozitive mobile."],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["Aici este locul unde po\u021bi s\u0103 \u00eencepi personalizarea aspectului general al magazinului t\u0103u, inclusiv po\u021bi s\u0103 adaugi un logo \u0219i s\u0103 schimbi culorile \u0219i aranjamentul. F\u0103 un tur rapid ca s\u0103 descoperi ce este posibil."],"Change your font":["Schimb\u0103 fontul"],"or create your own":["sau creeaz\u0103 unul propriu"],"Change your footer":["Modific\u0103 subsolul"],"Change your homepage":["Modific\u0103 prima pagin\u0103"],"Change your header":["Modific\u0103 antetul"],"Change fonts":["Schimb\u0103 fonturile"],"Change the color palette":["Schimb\u0103 paleta de culori"],"Add your logo":["Adaug\u0103-\u021bi logoul"],"Let's get creative":["Hai s\u0103 fim creativi"],"How many products you plan on displaying":["C\u00e2te produse inten\u021bionezi s\u0103 afi\u0219ezi"],"What you want to sell":["Ce vrei s\u0103 vinzi"],"Try to include:":["\u00cencearc\u0103 s\u0103 incluzi:"],"Which writing style do you prefer?":["Ce stil preferi pentru scriere?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Direct, dar respectuos, serios \u0219i profesionist."],"Formal":["Formal"],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Relaxat \u0219i prietenos, cum ar fi o conversa\u021bie cu un prieten."],"Informal":["Informal"],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["AI a selectat o pereche de fonturi care se potrive\u0219te foarte bine cu afacerea ta. Dac\u0103 vrei s\u0103 faci modific\u0103ri, selecteaz\u0103 acum, mai jos, o nou\u0103 op\u021biune sau po\u021bi face asta mai t\u00e2rziu \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiluri<\/StyleLink>."],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Pe baza informa\u021biilor pe care le-ai oferit, AI recomand\u0103 s\u0103 folose\u0219ti aceast\u0103 palet\u0103 de culori. Vrei s\u0103 o schimbi? Po\u021bi s\u0103 selectezi \u0219i s\u0103 adaugi culori noi mai jos sau le po\u021bi actualiza ulterior \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiluri<\/StyleLink>."],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Folose\u0219te instrumentele noastre pentru stil \u0219i aranjament ca s\u0103 personalizezi designul magazinului. Con\u021binutul \u0219i imaginile pot fi ad\u0103ugate sau modificate ulterior \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"How would you like your store to look?":["Cum vrei s\u0103 arate magazinul t\u0103u?"],"Bold":["Debordant"],"Classic":["Clasic"],"Contemporary":["Contemporan"],"Who your target audience is":["Cine este publicul t\u0103u \u021bint\u0103"],"What makes your business unique":["Ce \u00ee\u021bi face afacerea unic\u0103"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Cu c\u00e2t oferi mai multe detalii, cu at\u00e2t va lucra mai bine AI-ul nostru!"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Vibrant, cu imagini vizuale \u0219i culori atr\u0103g\u0103toare."],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Elegant \u0219i etern, cu g\u00e2ndul la nostalgie."],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Ton impar\u021bial, cu expresii uzuale, f\u0103r\u0103 argou."],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Linii curate, culori neutre, aspect elegant \u0219i modern."],"Applying the finishing touches":["Aplic ultimele finisaje"],"Assembling your AI-optimized store":["Asamblarea magazinului t\u0103u optimizat de AI"],"Designing the best look for your business":["Proiectarea celui mai bun aspect pentru afacerea ta"],"Tell us a bit more about your business":["D\u0103-ne mai multe informa\u021bii despre afacerea ta"],"Analyzing your responses":["Analizez r\u0103spunsurile tale"],"Comparing the top performing stores":["Compara\u021bie cu magazinele care au performan\u021be foarte bune"],"Opening the doors":["Deschiderea u\u0219ilor"],"Turning on the lights":["Aprind luminile"],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim pentru impresii. Le vom folosi!"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Continue setting up your store":["Continu\u0103 cu ini\u021bializarea magazinului t\u0103u"],"Options":["Op\u021biuni"],"Neutral":["Nici u\u0219or, nici greu"],"Send":["Trimite"],"Back":["\u00cenapoi"],"Navigation":["Navigare"],"Style":["Stil"],"Paid":["Pl\u0103tit\u0103"],"Share feedback":["\u00cemp\u0103rt\u0103\u0219e\u0219te impresiile"],"Skip":["Sari"],"About":["Despre"],"Layout":["Aranjament"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterioar\u0103"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Continue":["Continu\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Default":["Implicit"],"Reviews":["Recenzii"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}